【GoodbyeMatteo】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXV

#StandWithOzil

大家忘記左medley，1.95最強中堅

1

Arsenal are the only team to win at Wolves this season and keep a clean sheet.

DO DO DO DO DO DO

Topic好！
快躝

佢勁撚癲
當個波炸彈咁傳

最識波話燈唔燈都輸

講真李城重開麻麻地=輕鬆三分
熱狗C+G=三分
利物浦奪左冠HEA踢又三分
另外兩隊我名都唔記得又六分
輕鬆到

屈福特降班膽又3分

今季其實踢得唔差
但係和太多場喇

下年係時候爭冠

下年入到岩用球員應該得

都幾想睇吓達子點樣部署對daddy

未計黑哨因素…

愛狗教嗰段唔計

利記同鏝城都開始疲軟

季初2,3次開局2:0比人追和好撚傷

有無白鬼牙

人地唔失分你贏晒都冇用

2020年開始計
我地勁撚屈

有 ozil歸隊

等待topic 屠城

Ozil去洗廁所啦

龍蛇又讓兩場

街睇冇跟po 老實講 話就話贏2球 但呢埸前場觸及率真心唔高 你好少見阿響禁區頂有乜建樹
三後衞係守得唔錯 有球狼隊半單刀 luiz唔知出唔出之際M26及時封位唔洗輸
同埋放A14踢左翼好浪費 佢踢到左翼衛咁 個波出翻黎又冇人cool波打反撃
情願 A14正前 後備換nelson 或者352 學對家用雙前鋒 企位封對家傳球選擇

諗起高登果陣利迷定車迷係到嘈咩為之主導權

ozil 唔係今年完約咩

尊重啦 比直線勁到

2021

轟件波衫中間贊助好柒

獌同李城之後d賽程都易過我地
係白禮個場傷

3中堅踢法不嬲係咁架啦
贏波重要啲定好睇重要啲
利狗都係兩閘鳩斬咋 有咩戰術可言

真心？奧巴肯回守有咩問題
唔通好似以前咁圍撚住禁區差唔射咩

EMILE SMITH ROWE

nelson唔知搞乜

3中堅打2邊
你想喺禁區頂有咩建樹

不必 有洛克人夠了

黑白kdb 打兩個八號位

翼衛陣係咁
中場創造力低
防守力低（冇拖仔
邊路係頂級
三中堅防守
好正路啫

但解圍出黎冇人cool到波嘛
可能我睇埋般矛對獌個埸所以比較 harsh

獌對般矛咋……

最鐘意牙狗練到柒住然波

睇到段新聞話thomas點解要拖到8月
因為佢想專注踢埋西甲完同歐聯賽事先

西甲幾時完有冇手足睇到段新聞

入到前4
partey Upamecano zaha coutinho可以一次買哂番黎🤗

之前柒住輸波

人地中場般奴 普巴呀大佬

狼隊big6

r聯 aug 2 開始

但對住對3中堅比較少打兩邊身後
我然覺得可惜D姐

認真 nelson去左邊

Messi依家都唔續約 搖撚準備

最主要問題
右翼PEPE成唔到材
勁唔過nk

輪換 戰術球員

我地條防線竟然可以連續幾場 clean sheet

講真比佢地買到partey 條中場正選黎講全英超最勁

但w28出黎打右翼wo
我仲以為換硬nelson

咁仲有排哭能左

佢地似重用麥湯多過買防中
買翼多

韋帝勁屈前場所有位都打得
勁過foden Havertz

唔係一時半刻解決到啦
完全冇overlap意識

你係咪太攰同達蛇講換人

細爆拎去換c8得唔得

鏝都勁 其實車都唔差

好撚屈

有球睇c8 睇到驚 個轉身完全無望後面 如果對面條友標佢 已經同龍門1打1

一周雙賽 其實都頂左好耐

歐聯八月中

但3中堅唔知係咪真係無法主攻破密集
不過之後幾場都唔洗主攻住

Upamecano同zaha都唔睇好，太貴

foden宜家都幾勁 但個人麻麻地rodi
車如果計埋ziyech咪幾勁

無幫達蛇含撚
所以打住後備先

破密集使鬼用主攻咩
斬波 死球 遠射夠晒啦
傻閪何蛇先吹奏4231呢啲垃圾陣

達狗都進步左，之前80分鐘先黎換人
今日勁早換牙叔

主要真係中場冇乜創造力
閘翼又未夠化學作用

Upxxxxxxxx冇左release clause喇 最後一年約
唔會仲高過sane 50m euro啦
應該35m到

Upxxxx炸彈嚟
純粹後生
但問題後生中堅我地都有saliba 馬夫 holding

party屌打rodri

upamecano連續三場守死2020金球獎利雲

鏝咁喎
kdb一人勝過萬人啦

2020金球獎係叔
你記錯咗

肺炎前堆黑哨真係跌咗好多分……依家想追都難…

正選擺得三條友咪Rodri KDB Gundogan/Foden囉
David Silva下季走 B. Silva當翼 肥根麻麻

創造力得燒

右中堅chambers好似好過馬伕 luiz holding？

Wolves only had 1 shot on target today.

今日狂打兩邊
兩閘體力燒乾晒

靠Wilock Smith 就gg
C8又走

阿叔氣場勁撚屈
大隻佬炒個球都係因為叔用金鍊嚇佢

Wilock新kdb

大隻佬個球入左既話可能2:1

唔係 中堅有兩個炸彈 加隻大隻閘可以踢到咁 都好難先做到

rodi應該好過matic掛

係既 但我地輸兩定三球禁區頂可以直射既FK真心好L危 佢地射得差 但唔代表我地輸咁多呢直射FK位比人

啱 梅殺坦 三個

中堅要岀3個
但無一個可以完全放心
衣加全靠3個合作

基佬入波

迷基

259

迷法國神鋒拿卡錫迪好過

獌個埸禁區頂FK兩次機會 般奴入咗 普巴中龍撲出 對淨番幾場要對熱利 輸呢D FK 真係好危下

Ching都幾痴線

佢先正常

拍得住你

我吹奏勁人
唔勁唔吹

咁佢都係

仲有無人話要賣馬天尼斯

拿狗唔需要吹奏

就好似美斯c朗咁

拿狗全年作客不入球都未俾人送走
呢兩件廢J得咩

遺憾係冇一個匹配既對手一爭長短

拿卡仲有潛力

Chambers 打中堅好過閘

入左啦 又盲反 拿子要做幾多野先會得到你地認同

阿古路唔老都有得爭下嘅

3張野仲潛力，又唔係我基

咪爆閘啦

車狗又贏

雲達沙點計？

喺咪得我地隊波咁多黑人

你當nigga聯死？

其實今場狼隊 我係好撚怕個大隻佬
但雷斯竟然無紅真係有啲意外

牙達消耗戰策略成功

我好想達蛇買到佢番黎
我唔知點解覺得會幾夾阿狗

貴 同人地要踢歐聯

邊個黎

c8

Tierney 25m is a steal

我以為高華錫
攤手個個係c8

係睇佢肯唔肯留低姐
佢下季去列斯都吹左好耐

有冇ching贏狼隊都射到一地都係？

Gay奧特入波我射得仲撚多

終於有師兄識貨

我廠班黑鬼新仔勁能到...好難想像有埋iwobi會係幾咁恐怖

好開心見到阿叔埋到羊堆

係羊埋到阿叔堆

列斯升到英超先算啦

丫達

一早講左呢班係勁
Nelson, Willock. AMN, Saka
以前我廠就係欠缺d有質素既後備
除左Saka之外其餘3個做後備好好用

點解細梅傳波成日都咁大力

雲加

又雲加種樹

仲要成日跣腳

留低既係一份心意而唔係負擔

愛美麗都有份提拔佢地

依家睇番先知新閘牙蘇火焰射球入波
Btw,有無人覺得尼基迪亞幾有射手觸角d第一時間射門幾好，唔會妹波

nxxxxx > laca 已成阿區共識

仲有Nketiah
尋日有球知自己去唔到即射個意識好好

Laca根本2線料

有進步既係

其實我廠啲人成日跣
可能係裝備組鞋釘問題

nkxxxxxx做唔到支點，中場同前面斷層，焗住要靠兩邊做上去

羊續硬了

luiz打中間架啵

我覺得呢幾場贏係勝在d逼搶夠哂癲
尋晚個adama一拎波就幾個衝埋去起勢咁踢
再大隻都係搏到個free kick

Mari踢中間

但其實有兩三個罰球都幾危險

屌，如果今場輸咗，就唔係咁講

牙坦好屈，打交咁

達蛇

睇到佢幾好波
saka之前有球助攻比佢
都係跳起踩入個龍 好有靈氣

今場個球半窩利比著拿卡
應該都係用屎忽得住再睇下點
唔會first time抽埋去

Nkxxxx鬥心好過拿卡好多

我覺得laca有d似舊年lukaku 重左好多

如果雲加之後係達sir直接接手
藍斯應係重係我廠，
Monreal我唔敢包，
卡叔叔都可能有新約

但係無愛狗過冷河，
對達sir又未必咁有耐性

啲隊醫廢到咁 咪害卡叔啦
藍斯去祖真係三輸

Nketiah話哂都係新Ian Wright

細爆份約去到幾時？ 本身迷爆 但而家咁多紀律問題放走換過個翻黎ok 唔好睇少 佢應該該放到3-4千萬 如果放到就攞呢舊錢買斷ceballos 再入埋partey 咁呢個操作就fit曬 本身無錢係無預會放細爆

另外之前傳個個bardhi 睇片好岩洗 細細粒有技術 邊同攻中都踢到 重點係唔太貴

好似仲有2年

上年加人工續咗

szoboszlai party黎左未

party新聞睇到有d煩膠

無愛狗邊駛對達sir有耐性

Arsenal are likely to sell Matteo Guendouzi, Alexandre Lacazette or Lucas Torreira to raise the funds required to sign Atletico Madrid’s defensive midfielder Thomas Partey. [@draper_rob, Mail] #afc

Arsenal are confident that Partey will sign, with the player understood to be keen to join Mikel Arteta next season & the Arsenal manager has him marked down as a key arrival. [Mail] #afc

Head of international recruitment Francis Cagigao has been working on a deal & initially identified Partey as a key signing. The potential transfer now has been approved by technical director Edu & Arteta, but Arsenal’s finances mean it will take some time to be confirmed. [Mail]

分期得唔得 分五年 deal

呢件唔貴 賣完細爆補少少就夠錢入
再賣埋拿卡入其他位

細爆值錢

應該得大巴黎同巴塞 咁on 9 先會買

托雷拉嚟咗咁耐都仲係出西班牙文post
何妖已經雙語

其實馬體會都話想要
又未到你地諗到咁無人要

前6加個足總盃冠軍就已經好好成績
因為前4主動權唔係自己手
講真 怪就怪愛狗季初出埋啲鳩陣
又搞唔掂條後防 而家啲人腳基本上差唔遠
成績已經有分別
希望成績好好睇睇 咁先有球員想黎
有個飛機盃同歐洲賽呃下好球員黎

估唔到nkxxxx依家都hold到下波

有左party
係咪要打返4231
再打343好似好保守

曼城 會輸 咪玩 全力出擊

又係呢啲理論
琴晚先屌完個人中之龍
賽前你班傻鳩夠話會輸比狼隊啦
人地咪又係full team 之後?
波係一場場計 猁都輸比屈福特啦

433 應該

我無講輸比狼隊
唔會屈me

狼隊同曼城同Lv 嗎

場場都話輸硬 咁不如索性棄哂權佢啦

炒到哥狗仆街啦我廠溫布萊之王

仲有Saliba 打中堅

U唔識串應該就無架喇

比賽係一場一場計
雷欺唔自爆又唔覺完全無得踢
無可厚非場波係會難踢
盃賽係可以搏加時12碼
唔同聯賽無失分空間 防守已經明顯好左
晉級都係有機會
唔係出硬局的

saliba我諗係主力
不過要睇拍檔
有傳會免簽t施華
唔知會唔會 不過當即食又帶到後生可以一戰
係唔知踢唔踢得掂英超
upamecano 應該難啲 人工同轉會費都係問題

係咪100%唔會簽c8/續借

係

返西班牙放炸彈

我諗如果c8冇其他人買斷既話
阿狗可以續借到多一年

佢同皇馬有幾耐約

傳貝迪斯買

貝迪斯呢排踢咁多假波原來籌期買人

佢比我既印象，上去skysports講吓分析
同youtuber

433要中場大換血
我覺得會繼續三中堅
C8->Partey

青訓黎

又引6c出黎

最好笑係尋晚開波三分鐘都冇就有人話閪波熄電視

佢上水比我撚又幾好
佢分分鐘又係睇精華當睇左場波

saliba達蛇話大家唔好比佢咁大壓力
睇黎達蛇覺得有排train

達蛇明明話同蝗傾緊

領先一球 又係垃圾負碌
領先兩球 就即時潛水
諗起條傻鳩修狗球員名次次開波就入黎講幾句 平時都唔傾波 一味得個屌 贏波都屌果啲真係反社會人格

邊有咁多錢，你一個party都45m
當你放晒laca細爆 都可能打過和

數唔洗我計 我只係陳述緊真係傾緊

有能力既應該會keep到
睇到牙達幾錫啲球員 識發揮佢地長處
willock踢得差果陣去返後備 落到黎有貨交無得反
saka t囝都唔會chur盡 會換走抖

好波 串鳩隻假牙車狗就岩

想問如果最後排第6輸埋足總盃仲有無歐霸打?

有無手足mon過鍠區點睇c8 抑或佢哋don't give a shit

仲有papa 埃及 (馬伕) mk (holding) (世梅)
()必要時放售 其實都應該有啲錢補貼下人工同轉會費
細爆拿卡+埋賣到60 70m 應該前前後後補貼轉會費有100m
拉上補下應該夠入幾件

係咪原本有底去左英國一年咋喎

後者多
佢地有odga特 華維迪

其實叫個識英文既fd子幫下手譯幾句簡單英文就ok la又無人要求你要好文采

仲未計nelson之流有機會被清洗
青訓隻balogun又有可能賺幾m
其實轉會係有錢洗而睇下有無歐戰啲球員黎唔黎
又或者係人工問題

第5連歐聯都有得打
你話呢

已經錯過咗Fekir

問覓膠

仲有5場波 ，如果贏到白禮頓仲有價講，而家比盡第6
足總就....大機會4強止步

要入球員 主要目標都係party 搭隻運到波上去既中中
之後即食中堅 之後先到前場
我地睇落後場好多人 不過踢得又見得人既真係唔多
買岩人 下季牙達教其實有希望既
前題羊唔走又keep到入球率

再睇啦 呢樣就
贏哂5場都要望人地失分

屌牙下場對李城原來係3點

認同係大機會出局
不過唔係無得踢既 始終盃賽係可以搏和射碼
防守正常少少係可以搏和

場場跟足再同牙犬齊上齊落
買幾舊水牙犬

希望星期二唔使ot 可以收工訓番陣

想問有冇ching知Fraser 咩環境

琴晚後備都無

其實足球大部分deal都係installments黎
包括啱啱隻arthur/pjanic
所以我都幾肯定partey 50M 係分期比啦

新聞原來6月已經講佢唔會再幫般矛踢波
唔知會唔會簽

Fraser

佢正常黎講係已經完左約
而家咩隊都可以簽佢 因為佢無簽short term contract

宜家係怕球隊話右比比nelson左沙卡羊,再簽影響球員成長

nelson有得操下 不過假設再前場買人 佢真係無乜空間出 佢真係要生性啲 唔係willock都排先過佢
左邊沙卡巴丁 右屁屁nelson
前面羊

上年有幾個分期左
今年應要找幾十m數

Emi Martinez deserves so much credit for the way he has performed since coming in to replace Bernd Leno. Fantastic again today. So commanding in his box. He’s been exceptional.

雖然sample size重係好細
不過廢龍派膠率暫時低過Leno
唔會迫自己開地波

比羊入返中路啦
踢走拿卡套現、後備用力架就夠

老老實實我真係睇唔到nelson有咩亮點做後備都唔係好夠料

扣55m上年條數
即係應該有40m+40m筆直左右

因為而家簽都係下季先踢得
d 球會可能想慳返幾個禮拜人工，完咗今季先傾

免簽Fraser?

Party已經係我地既人～～～～

下一個簽邊個好呀

廢龍腳下功夫係得人驚 有少少騰雞
不過都唔係無迫自己地波
都有幾下撚隊友 後備龍黎講係合格有餘

琴日猁名宿講過
saka踼右玩inverted 抄鏝
所以左羊巴丁 右比沙 應該係牙達心目中想要嘅嘢
nelson就

你... 唔好咁開心住先
我驚你失望

nelson係好扭既都 今季都叫做有啲負碌入波幫到隊波
可以睇多季 唔得先賣 反正仲好似有3年約

手足今日我痾左屎 儲起左 你想加咩調味料送?

十拿九穩
睇到david話會用根度斯去換. 成功左9成

我幫大家燈贏咗
不如今次唔計呀

啲幼幼成日俾人亂放到依家都唔知佢咩依 到底係閘定翼

咩位

saka定nelson?
saka而家應該主力翼
nelson就唔會再踢閘啦

saka 一時左閘一時左翼 依家又右翼 佢青年軍打咩位架

順利賣到人就party加多件
除非有免簽就多d

青年軍右翼

個人覺得就算手執saka,nelson,pepe巴丁唔知點分配上陣
都應該全力爭取免簽晒費沙，金章安
得唔到手唔緊要，無盡過力真係晒，咁高性價比既免簽
畢竟中堅防中攻中多個位置都要資金

saka 左翼先係最佳位置
尋日打右邊，除咗入波有d 甩漏

免簽黎講
中堅可以考慮t.施華
以老帶新
前面金章/費沙
然後資金放哂落中場到

其實我覺得saka唔適合踢rw
發揮唔到佢速度同crossing
而且佢cut in太易比人食身位

不過in Arteta we trust

Release clause應該要一炮？見基沙文係咁
但尼馬去psg又好似分

用球員換就唔洗煩

我覺得比佢踢LW
練下右腳射波就得

曼件綠木19場10球...CLS

fm要一炮過
屁馬去psg唔係貼錢去嫁咩
屁馬果單都好複雜

我地巴丁都咁勁

隻左腳真係勁，射波大大力，小似vps

要揾人接燒班
如果兩翼比人守死左
中間無人派牌
box to box 又無
少左一範進攻套路

發覺cctai 好on9

仲ff武肺係好大病，見多一兩單本地個案又驚

巴丁好似都係左翼？好心放番羊入中間 見到佢好慘 入攝依範完全冇左

我地巴丁都得

打433羊就可做ST

點解獌狗都識得叫我哋啲幻幻做宣明會

風土病驚西咩

依家三中堅，中場是旦一隻要有推進能力
Party做唔做到引球推進

yes
佢box to box is ok

我地成日用宣明會開topic
好難唔知

有冇人睇過今年施利巴喺法甲踢成點

放負撚！

佢防守先係重點
應該用電欺+Mary派波

5場追6分估要3定4場對頭6

羊做唔到linkup play
佢有啲似朗 要左邊cut入中間

派牌冇xhaka咁好
但係盤球 後上 搶截 同護球都好過xhaka

今年收入跌好多啦 唔會有之前幾年咁多budget
而且上年大洗完 如果party冇分期既情況 賣到細爆拿卡 頂多買到件3xm
其他靠免簽啦

拖都應該走硬

唔好有特別大期待 踢開farmer league有排適應

今年咁亂好難講 你估話賣就賣到...

有class就唔驚
最驚係基佬之流
世三本身都法甲出身
不過唔比較 黎到踢就知掂唔掂

睇精華，條友速度唔係特別快，身形係英超黎講都唔算高大
係腳下功課好似唔錯

19歲幼幼車咁多錢 真係睇唔透 加埋梅斯達菲已經差唔多夠買vvd

搶贏熱狗已經夠

一起身又j返琴晚重播

早幾場有場踢中場中都好sharp。。。
佢應該除左龍門同中堅咩位都踢得

老實講
如果下年買唔到2個以上嘅中場
都係打返343好
打433 至少要5-6個可以輪換嘅中場先夠
343就4個左右都夠了（xhaka party 拖 wilock)
反而我地中堅夠人 啲人腳又啱打3中堅（t3 坦 saka 叔 saliba 雷斯 細梅）呢堆都係啱打3中堅多啲

梅斯達菲勁過VVD啦

認真 換左牙達教之後細梅係幾勁

Welcome Thiago Silva

Vvd吹大左
Pepe都可以扭過佢

之前訪問達蛇都話佢咩位都學得好快

世界盃冠軍中堅，2020年代既簡拿華路

有冇水啊

屌打車狗個odoi
條友成日搞事 saka乖好多

新牙叔
咩位都打得

淨係知好閪多人爭

一隊波有兩個萬金油

仲有張伯斯
3個萬金油

Willock

Party 有咩咁勁 冇睇開西甲
如果勁防中 托仔唔得咩？
同埋好貪心奧巴 場場踢足哂

Arsenal desperate to raise cash for Thomas Partey and will look to sell Matteo Guendouzi, Alexandre Lacazette or Lucas Torreira to get their priority target

ICYMI: #AFC are confident that Thomas Partey, who is keen to complete the move, will sign for the club this summer. Francis Cagigao identified him as a key target initially then Edu and Arteta approved the pursuit of the deal.

O燒係俾人雪定咩？

基哥

薩卡續約即士哥：難忘一周

【Now Sports】阿仙奴小將薩卡在續約後，周六取得人生首個英超入球，賽後直言這是難忘的一周。

「我預計到皮球會來到，所以早已準備好。我知道遠柱會有空位，所以嘗試射那裡。」薩卡（Bukayo Saka）日前才續約阿仙奴4年，現在更取得個人首個英超入球，「我永遠都會記得這星期，你可看到領隊正建立一些事，令我可以把將來交予球隊。」

「我只得18歲，為這家球會效力一直是夢想。我會珍惜及把握每場比賽。不論領隊把我放在哪個位置，我都希望出戰。」薩卡續說。

談到擊敗了爭奪歐洲賽資格的強敵狼隊，薩卡坦言是重要勝仗：「我們都知道狼隊有多厲害，作客這裡有多難踢。下半場大家都互相幫忙，所以我們能夠安全衝線。後備球員也有出力，令人感覺更多團結。」

圖片來源 : ©AFP

好成熟好識講野

其實saka成場波鳩下鳩下咁就係咁啱波追人一腳入波
真係要慢慢練好d技術

個窩利唔係個個射到架清咁都波追人

係走位
Overlap易走好多

其實嚴格黎講佢走錯位
右翼本身應該包第二點遠柱
佢去左六碼點

其實我地d老問題黎
出波冇人接應

睇人地隊出波幾個點輪住食糊

有邊啲隊輪住食糊
清好sick ball

...訪問英文版佢話知t仔不嬲出波都係出果個位
唔好成日用自己果套睇野
比比入曼果球又咪咁 套路係死人係生

近遠柱同後上執好多隊都做到

好多隊 數黎聽下啦
黎黎去去咪又係講鏝果啲頂級球隊
下下雞蛋裡挑骨頭
車身入波又話波追人 又話嚴格講走錯位
屌奶星 走錯位負碌入靚波好波啲定走岩位無波入好波啲?

拖仔唔夠高，要有個硬淨既夾佢
同埋拖仔唔可以踢足全季

至少入波的確係偶然機會
當然佢得18歲慢慢練下囉

Nelson留嚟踢盃賽幾好，佢速度同突破能力都唔錯，同意可以睇多季

其實有幾場都幾下傳中波係特登傳番去十二碼點後少少既位明顯係練過的

球波如果好似你咁講走尾柱捕 就無呢球入波啦
同埋佢自己識走返出黎迎個second ball車身射都話佢波追人 呢下換其他阿狗都未必入啦 起碼走個位都未必追得返個波啦

Saka個腳係佢見改變方向退返出黎架喎
要挑剔反而係Nketiah現出黎後轉身跑入禁區有d慢

nelson willock amn 爺爺聯賽杯一早用過啦

Nketiah also

簽t silva應該要放到papa,mustafi先好簽

似放papa+ chambers/holding

係，不過有球t3傳完冇人起個邊個個跑晒去12碼位前少少

Chambers 唔係好用到波，英人大value 可能放佢籌錢

有年聯賽定盃賽打車仔，阿叔打左邊插花過人出波，個陣已經證明左自己了

希望屁屁 生完仔返黎搵得返個腦
右路 屁屁 +西追
屁屁cut in屁一招 + 西追9斬

叔

雙防中？

牙叔穩定啲一定過宜家既比狗

記得有場盃賽係nxxxx入黎救世

印象中 saka 第一次踢右邊，可能唔習慣用隻右腳姐
D 突破扭波琴晚冇哂

龍sir 青訓主管，應記一功

大梅先係

輪流踢啦 一定要砌到夠一隊就算咩

下季中場 party 拖 xhaka c8(借多季？）洛克人
o唔ok 攻中繼續燒 唔知c8打唔打到？

燒仲here?

David話佢唔走既
同埋停賽前達sir都好重用佢 操fit到應該有得出

我覺得差個好似曼 咁既般奴

唔啱達蛇用啦

szoboszlai

達蛇其實算係咁，班人腳同愛狗個時幾乎一樣
成績都唔同

賠一年錢咪走鎖locker都唔會有用

差個沙維

你而家係咪仲反達

差個韋拉就真

試用期有乜好反白禮果場咁鳩換人俾人cup先屌下佢

以前達蛇都想打傳控 所以咪重用燒
但近約場發覺唔撚掂 先轉343 同352
佢之前都話想搵番進攻既DNA

btw szoboszlai 好似幾間球會都想爭

就算 Leno 宜家好返晒fit 返都好，我都認為繼續比馬天尼斯打正選

我尋晚有睇獌，佢都幾撚勁

應該係等唔洗用3中堅先踢得返4231

巴丁saka都勁啦

我覺得打咩陣都係一樣
呢幾場都係用瘋狂逼搶逼對面派膠

唔同個兩件一件重傷一件出得兩場
但係隊波已經明顯勁咗
今場達狗啲戰術同換人都幾好

韋帝

雲式足球零針對性
愛狗足球得戰術（佢想打但打唔到）
達式心臟足球平衡到就好

心臟足球係因為d 後防姐 唔關達蛇事

正係走場狗已經好大分別
之前愛狗個陣爆到仆街
達狗竟然教到佢幾穩陣

接高波好似幾穩

如果叫高普黎教
最多賣哂啲球員 然後老細唔科水然後敗走

出盡奶力，今場希望回到氣踢李城
5個換人名額對我廠都幾有利

等睇下季叫人達狗

愛狗之前仲有人話冠軍嘅感覺

咁牙達暫時相對上教到啲後防正路好多
唔會比人㩒住屌幾十球

阿迷有無得報名屌

18年

係中場俾唔到屏障
只從無咗韋拉同基拔圖斯華之後阿狗就沉到依家

尋晚拿卡個入波處理得幾好
點解無人挽留

呢度都有20年李城fans

應該係睇中左有飲水break同5個換人先咁踢法
你諗下有break有換人都要輪換就知咁踢係有幾chur

聽講不敗好多人J

儲左成年氣終於作客入波

比牙達搏到 對面查奧爾後段莫哂

me 不敗果年上左船

換入牙叔呢一招簡直係神之一手

之前成日屌十幾廿M買D二三線
用又唔係賣又唔係

而家全部都用得了

好想同佢一齊睇波然後做愛

好似得我地先成日用到盡5個

食黃牌個下犯規 全隊狼隊都心寒唔敢再惹佢

有無咁大波

做愛做愛做愛做愛做愛

成隊都一拳一件

差少少就出界
真喺啱啱好
依家先入得8球波

我指愛狗上年不敗

唔想睇波了

唔睇波直接做愛？

呢度大把人上愛狗船啦

唔睇波。佢少左一半價值

以前玩開儲印花

當佢細爆咁屌

愛蛇

一定係68分鐘位換位

獌隻般奴真係好抵

阿狗每失一球佢就要除一件衫
除晒就要俾我屌

同果次細爆放狗一樣

近4場失1球 幾時先屌得

爺爺廿年前都唔喺咩君子足球la

22場不敗我都有j
但係佢季尾真係搞笑
啲合約靜係加咗細爆人工
時間冇長到 個個都嗌走
高層先疊埋心水搵達蛇重建

護旗手牙叔

on9先咁玩

當年爺爺出簡奴都係咁用
玩角球旗

咁先好玩
次次都直接屌有咩新意

應該贏波就獎勵佢，輸波就狠狠懲罰佢！

AMN同達Sir冇野喇？

認同 琴晚個場睇完對隊波有少少信心 成班肯認真踢專注踢唔係100% 輸

和波點算

沙卡原來先係真核...反唔落了
細爆出足咁多場就輸

想睇佢扔多次隊長臂章

cls腳都夾得斷

達迷叔now

除條面褲就屌得啦

以和為貴 執多兩劑

又得姐
贏波佢含
和波屌西
輸波屌佢屎眼再俾佢含

樓上班手足又暴走

叔勁d定洛？

口爆算，和和氣氣

好似美斯同c朗
冇得咁比 大家都勁

唔同位 叔由右翼變咗後防核心

咁chur小心甩頭髮

奪命鉸剪腳

郵報：

阿仙奴引援主管卡吉高正在推動 Thomas Partey 的轉會，槍手很有信心簽下加納中場。 Edu和阿迪達均已對這筆轉會點頭，但俱樂部目前在財政上比較吃力，需要先出售古恩度斯、托里拉或者拿卡錫迪中的一人來籌集資金。

財政上比較吃力
肯俾錢 入到歐聯就唔會吃力啦

佢冇野輸

班主唔課金

其實係咪果時唔肯減人工 同d高層鬧教先唔出
如果唔係點解達蛇咁中意燒點解連後備都無

官方有講過話佢training有back injury(好似係)

太遲啦

希望下年有歐聯
其他隊都買咗d人了

下年入歐聯好難
利鏝一定包前4
獌睇個勢買埋右翼正前已經齊腳
淨返係轟阿熱愛李城果類全部爭一個位
但轟班底應該高阿一班波左右
我反而覺得應該今年唔洗錢
用下新仔目標保住個歐霸位分錢
等有機會先一次過用一大筆衝個完整嘅陣
而家買邊個位都係頭痛醫頭腳痛醫腳
到你果個位磨合得來
其他位又老化又多傷

@查蛇

睇下鏝個ban同李城熱狗個啲點我自己一直覺得打歐霸係哂心機哂時間

我都想知 講左成十幾年要買黑色肉腸防中 今次終於有機會見到 好想知效果係點

老實講 對阿仙奴黎講點有錢都唔會用一大筆錢去衝陣
倒不如襯auba呢D世界級射手係到去試下追前4好過
邊個估到今年李城狼隊可以踼得咁好
講到尾隊波係有實力 但就係差咁D穩定性

我自己一直覺得打歐霸係為左分錢
真係妹到入8強 聯賽又柒下柒下
咁咪睇埋走線有冇可能博入決賽拎冠咯
否則其實早早出局都唔太可惜
但以阿仙奴咁撚度縮嘅轉會玩法
冇歐霸加英超排名柒
果度唔見個兩三千萬應該好甘

呢兩年打歐霸至少俾到班後生有更多出場時間
都算係好事嚟

叫你老婆教佢生毛秘訣啦

問題係隊波嘅軟弱問題已經積落左十幾年
每次一隊真正強隊就一定放低3分比人咁制
你再睇轟ban左一季轉會 來緊大把錢洗
再加獌開始成型 我地得件奧巴加堆宣明會
要投入幾多先衝到個前四真係計唔掂

講到尾就係今年愛狗係上半季送撚左好多分
上季又on99 有得衝4又唔撚衝
放撚埋我藍
愛狗就係原罪

拎前4多錢d定歐霸冠軍

從來英超衝4爭冠都好講時機
特別我地呢啲冇能力一炮過嘅隊
一發錯力洗錯錢 基本同掉錢海海差唔多
我地係要特一年大部份強隊都虧虧地
嘅情況之下發力洗錢衝前四
然後食住個勢拎返多啲錢
先可以投資更好嘅陣
而唔係見人地勢好自己又衝埋一份
然後比人打到豬頭咁
惡性循環一年度縮過一年
不過呢種玩法有機會比更多嘅油王球隊打破
但冇錢就注定比人洽架啦
呢啲大勢嘅野冇得靠營運去抗衡

應該係前4加歐聯出線多啲

最主要而家防守紀律真係好左，主要個人質素唔得導致失誤

進攻就真係要買啱人先有用

今年有前6 希望全體迷愛成員出黎道歉

有第六真係入紙迷達

迷雲切腹自盡先啦
第一年教波嘅達蛇屌打條廢老

我凈係睇到好多打錯字 d大陸同志既microsoft word 係咪無 auto check

但係老實講有邊隊可以真係洗啱錢？
買球員都係投資
當年個個都笑鳩利用 £75 million買雲迪克
今年曼用£80m買麥佳亞 最後個表現可圈可點
連我地自己個pepe都未唔出符合身價嘅表現
又邊個可以講洗錢一定可以upgrade到隊波

當一隊波要等強隊虧先可以去衝前4
咁同今年錫菲聯 同 狼隊 呢D中型班有咩分別
不過係呢到討論完都係冇用
都係想發洩下愛狗浪費左隊波

唔輪到你出嚟指指點點啦
無論如何 迷愛>迷車狗

雲加廿幾年平均計點都勁過達蛇

大家點睇willock

達蛇將來成就更高
你cap定先

麥龜表現有幾可圈可點?

佢好過 細梗啱 我覺得

派路嘅傳送
簡迪嘅位置感
Kdb嘅遠射
韋拉嘅硬度
美斯嘅突破

第一年爺爺就拎第三

單計2020
我地排第三

堡蛇讓左2場

咪就係你件迷愛累事囉，仲好講

迷愛>車狗啦

起到球場加不敗再講成就，未有任何人做到，thx

2樣都係去死吧

個球場風水唔好

我覺得車唔係好勁，如果我地今季keep到羊買到party再執多兩三個平靚正sub，下季應該可以爭下前四

但好似u 既智商呢

弱智

cap 呢d 弱智言論都浪費我手機memory

迷狗既智商

走咗拿子，域子兩件弱智聯盟
點知又黎咗件道歉哥

收嗲啦車狗

道歉哥係幾時黎

講得好！

Koke你都一齊過黎埋我廠

成日Jer我做乜

party同xhaka會唔會一齊出

其實
而家達sir嘅
amn willock nelson nketiah saka
拍唔拍得住雲爺爺當年英倫五虎

舊英倫五虎計唔計贊仔

唔知，不過一日就上位
勁過saka

英倫5虎好快就收皮

米jer la
吊你

都叫有FA CUP比啲尊重

又可以逐件say goodbye

完勝添啦

其實都預會走，講真依個年代又幾可踢得耐

saka呢一年成就係咪已經大過哂iwobi踢咁多年

記得saka上半季仲係底線傳底，依加又入波又助攻

係啦，起碼冇垃圾連登會然

達sir唔用細爆 成績有目共睹 中場妹妹下

阿記歐霸出咗局
係咪多d 時間休息等開季？
前列利熱出咗局，李城冇踢
車雙曼狼都要踢到8 月

其實要執一執squad要快
下季好快又開波

希望錫菲聯失分

本來翼閘都要買人
點知宣明會咁勁
中堅又一早買咗Mari+Saliba
都算快手
宜家係等緊清人先有錢買中場

Premier League save percentage (min. 90 minutes):

1. Martinez - 83.3%
2. Alisson - 77.8%
3. Leno - 77.6%

因為迷基 迷愛都係最底層 梗係要互咬

扮完工嗱？？？

琴日大隻佬果球飛機都幾好丁
好想買

買乜9

想達sir買佢過黎

其實唔夾
都無人放波比佢跑

收嗲啦P牌仔！

點解踢波踢到咁既身型

雷欺

如果可以出兩個龍阿狗已經拎咗冠軍

般尼好波

EXCLUSIVE🚨🚨🚨: Pierre-Emerick #Aubameyang has been informed of all transfers that Arsenal will look to complete in this summer and has OFFICIALLY signed his new 3 year deal. 2 deals already completed and he was delighted with the ambition shown from Arsenal this window.

唔撚係做到咁夜呀

其實呢對波呢幾貴擺脫到升降機都算咁上下

因為你兩邊不是人

delighted with the ambition shown from Arsenal this window

季

阿仙奴不嬲都唔係豪門啦 幾時見佢豪過
雲加年代都唔係靠大手筆買人啦 係用平價買啱人啫

你要明英超有雙曼嘅班主
之後係車同利嘅班主
再嚟係狼隊熱刺嘅班主
再落係其他英超隊嘅班主
之後先到高安基

同人鬥洗錢係無得鬥

係真唔係 成地精喎

找卡數呢

嚟緊要加埋落去

佢都好唔話得最後肥約只喺收250k

佢收350甚至400我都覺得要續
佢踢法應該可以捱好耐下

2 deals already completed = Mari + Soares

Unai Emery managed 10 clean sheets in 51 league games as Arsenal manager. Mikel Arteta already has 7 in just 15 league games

真正嘅Legend佢真係最似享利嘅14號

YES

愛sir搵到新工未

英超神射手 如果又白白放走 咁阿狗衰落就真係自己抵死

唔係賓菲加咩

呢兩單deals 有幾ambitious

同埋之前華西都有興趣

佢一定知啲內部野嘅
例如同邊個傾緊個啲

350k就阿狗實唔比
300K我都覺得合理應該比到
希望佢有鬥心，佢想踢歐聯阿狗比唔到佢

.@David_Ornstein : "I think Lacazette is much more likely to go than Aubameyang. I think they're willing to listen to offers for Lacazette and ONLY would be on Aubameyang if they didn't sign him to a new contract." [Via @theconv3rsation]
躝啦迷拿

其實冇歐洲賽都肯制已經好好

唔係話個班主資金來源有問題hold住咗咩

Partney應該係其中一個

係messi

當nxxxx仲正選出得多過佢
真喺諗唔到點解要續佢，我不如買個後生d

入波係既 全能既話應該係山狗同vps

咁nxxx係幾勁
啲一腳波簡單直接
唔會妹波

呢個source唔穩雖然多like

兩條25狗黎

逼搶又勸力
不過我覺得佢應該入唔到琴晚拿卡嗰球

同Thank you arsenal比邊個25啲

諗唔到點清燒
咁高人工邊個接手
又係廢雲啲蘇州屎
愛龍達蛇教佢都會出問題

等完約算啦唉

入多啲波會開心啲 模版係費明奴就正 入關鍵波

清唔走嫁啦 做icon啦

等完啦 佢份約得美職食到

Merci Arsène la

屌
搬尼頂唔住

和波唔係仲好咩

點解

佢地兩隊排8 9 我地7

其實季初都估唔到錫菲聯竟然可以爭歐洲賽
原本以為佢哋實降班，隊波廢到咁

冇乜實質點睇我都以為佢會係升降機
之後睇理性分析睇下佢點踢

第7係咪已經可以踢歐霸？

應該係

依家睇似變恩沙基機會大好多

想問下阿記入左足總盃4強係咪已經確定出年有歐洲賽踢？？

要冠軍先有

可能第8 都有？
假設曼城真係冇得踢
1,3,4,5 歐聯
6 歐霸
7&8 (足總盃其餘3 隊都穩入歐戰/ 聯賽盃係曼城)

星期日牙ching

收咁貴又唔洗落場

我覺得係清人清得ambition

你唔係星期日 wfh咩

其實係邊個都冇所謂
肯全場狂跑就得

有冇人睇新西論壇

原來謝菲聯和咗
好過冇
保住個第7
如果鏝冇得踢歐聯
第7有冇得歐霸外圍賽

子悅BB
應該dq硬

鏝冇歐洲賽踢仲好, 第6,7都直入歐霸分組賽, 第8踢歐霸外

屌奶星又有歐洲賽踢剩下賽程隨時贏哂都唔奇

如果仲係愛狗教應該排緊下半版

未來三場對李城,熱,猁
撚搶到分咩

除左猁 有邊隊係勁到無得打

李城休賽後反反覆覆，我場主場秤高，坐和望勝
熱狗契細佬牙kane冇球迷唔識踢波，打毗我地佔上鋒，又贏。
利狗拎左冠軍冇心戀戰，我廠人腳雖然麻麻，但連勝多場後士氣高昂，一定贏埋！
最後兩場例行公事比賽，有信心會贏哂。
五場英超，十五分，加埋而家有64分，隨時有歐聯踢

好彩嘅話打完熱狗就可以搞st.tottenham day

64 報左警

黃子悅勁型
講嘢堅定 張可森講野幾模凌兩何下

計錯牙無辜牙

熱狗黎？

要啦，今年希望英國球迷可以大肆慶祝

獌賽程最易 軌李城都有難踢要踢
我地唔提咁多次 贏哂先再講前四

連登仔喺咪全部都選本土派

totally no mood to 睇波

Dq啦有能得選咩

郭醫生含撚啦
話咩法治未死
不過去到最尾泛民點都贏
唉 太多鐵票

係今屆隨時3分1都拎唔到。
鬼打鬼鬥界票，唔參興初選，不承認初選結果等等

冇本土派投啦 投飯民都唔投熱狗

因為一班淺黃會投
冇辦法，你本土派比唔到一種好pro既感覺比人，而有唔少數人既票喺一定會比泛民

吳敏兒仲on9
佢套野10年前就啱用

初選完應該得返黃子悅一個本土

根本上係一個惡性循環
泛民霸住個位>本土派得唔到從政經驗>淺色光譜選民唔投本土派>本土派得唔到從政經驗

佢好似有條暴動罪定非法集結喺身丫，應該dq硬

李城同熱有幾勁

so far so good

better than 0

@David_Ornstein : "I think Lacazette is much more likely to go than Aubameyang. I think they're willing to listen to offers for Lacazette and ONLY would be on Aubameyang if they didn't sign him to a new contract."

下，柏芝個年洗左100m 喎，仲要6,7 年前，金錢足球到仆街

Besiktas President confirms club have agreed their disputes with ELNeny and have started negotiations to take him on loan for next season.

其實寧願專心踢埋呢五場聯賽 足總杯就出後備算啦 又唔係未贏過 聯賽贏曬都肯定有歐霸 好彩嘅有歐聯添

所以請支持熱血公民

吊你
陳日見到有兩三隻熱狗有戴口罩,咁唔統一既
以為隻隻熱狗有共識唔戴罩

唔怪得臭燒冇上場
原來去咗cctvb唱 L.O.V.E

Managerial comparison:

Unai Emery: P17 W5 D7 L5 F24 A28 -4
Mikel Arteta: P16 W7 D6 L3 F25 A13 +12

死藍絲仲睇tvb

屋企人睇
我不嬲唔睇 睇netflix多

有冇最新轉會消息

個年既買人j到出汁

阿post接納五毛
不怕

西咸今季好似好危

識食唔會係香港食壽司
直接飛去日本食

死開啦五毛

支持中立理性聲音

屌
又捉到隻有錢son

可能鬥到最後一輪先知邊隊降
西咸同維拉爭最後落去個位
我想西咸降，起咗個靚球場踢英冠

佢同山陽 鄉下喺日本

聯賽要睇埋其他隊賽果，但係fa cup有得搏12碼喎

迷達

老老實實踢鏝之前都好大機會知道大唔大機會有前6,win晒李，熱，痢 ,如果輸晒就緊喺博fa cup la

上年我地賽程最易
最後愛狗

水晶宮唔好再做送分童子plz
全部對晒

做乜尋晚轟件波衫咁核突

認咗係車迷

真好弱智，含撚住都要嘔返出黎

今次要破例講一次 迷愛手足好波

講真拿卡算勁 睇下祖連頓平拿卡少少，33場入得2球

不嬲勁到蓋清咁(瀨屎)

利狗嬴左冠軍都唔輪換
唔洗諗會放水比我地

鬥廢咩

其實係咪好多人唔知藍斯單野
本身高層(加斯迪斯)同藍斯 愛狗已經達成左共識 25萬週薪續約

不過加斯迪斯無啦啦為錢過檔AC米蘭
果陣A米 國米 祖果陣全部都想簽藍斯
之後佢就cancel左份續約 重要連解釋都唔解釋
但明眼人都知咩事啦 到時免簽可以幫A米慳唔少錢

成件事就係咁 做乜鳩成日話愛狗放走藍
藍斯下半季一傷果一排 愛狗輸到仆街
愛狗都講左要圍繞住藍斯黎踢 點會話愛狗放走藍

你講我先知

上季搞到我地收皮愛狗真係

幾隊都要打李城

如果今季送晒分比人地
連續兩季
就真。逼害阿狗

個ceo真係好撚仆街 廢撚到

我覺得冇咩問題講得傻鳩言論實會有人屌(好似濕鳩lily嗰啲)，但佢屌你又唔影響你繼續講，其實同一般鬧交冇咩分別

講緊BNO單野喎
我話啲又要走又要搵藉口嘅人
跟住條友走入嚟話我五毛

我而家信阿妓專出二五了

你真係5毛喎

收聲啦

沙拿踢到跳舞咁

利狗唔係揸流攤呀？

Ching心水清
同埋藍斯季尾一傷就成隊含哂撚 決賽有佢都可能所有野唔同哂常

張狗其實真係幾廢下

真? 我記得愛狗一黎到已經話要圍撚住藍斯
之後好似有講要圍住燒 但就雪左燒勁撚耐

條命生得好 痴到英超冠軍同歐聯冠軍

最後圍住細爆踢

咁應該都feel到黎緊阿狗唔多掂先走
不過最後一場雲加出佢，佢鳩hea

晒撚氣啦
愛狗唔識執生自己同老細講
如果雲爺爺喺度
我相信一定唔會發生呢啲事
因為啲球員就算係冇糧出
都一定會為雲爺爺博命
呢啲就係雲爺爺獨有嘅魅力
相反，愛狗就完全冇魅力

講真 以波論波 佢係猁個位真係是但執個中場都做到佢做既嘢

叫細爆去都得啦

個頭太油所以咪冇魅力lo

呢個真
阿迪達都有爺爺一半
但愛狗好樣衰
得意之作得馬天尼利一個

咁叫雲加返黎 叫奧燒咪撚出糧
唔該曬

咪燈啦屌你死五毛

愛狗鳩出姐屎忽撞棍

關佢咩事都喺佢都冇權買人

下歐霸專家比你地講到PAT屎咁

我誇張咗嘅比喻姐
但就算有一啲合約上嘅不確定性，
我相信如果係雲加做領隊而不是愛狗Ramsey 都一定會留低

咪係唔通愛狗吸引佢過嚟咩

巴丁好似係 Edu 引入
唔關愛狗事

決賽輸到仆晒街
叫d專家食屎啦.jpg

稔起佢話留力打歐霸
點知決賽係thank you, Arsenal

呢下又柒D不過好過32強出局啦

唔知留黎做乜撚
個陣對埋D垃圾永昌官 得隊狼隊惡踢
愛狗季尾冇比D英國阿狗打鳩佢真係執到

發覺自從爺爺冇撈
d領隊都開始冇咩人著恤衫西褲

邊有話留力歐霸，個個果日屌佢聯賽副選

其實爺爺退埋落黎 摩佬又回哂塘 好似成個球壇D教練冇哂吸引力
美斯C朗退埋休真心覺得球壇再冇咁有吸引力
D新星麥巴比 夏蘭特全部都又樣衰踢法又粗

其實英超啲領隊著 suit 都係雲爺爺帶起
以前90年代初啲英超領隊大部份都係着運動衫褲嘅咋

依個我知
所以咪話佢走咗冇人著

愛狗都唔屌得迷愛真係

PSG are keeping tabs on Arsenal right-back Hector Bellerin who could be forced out of the Emirates Stadium this summer. Player is very much in demand among European football’s biggest clubs including Juventus and Bayern. [EXCLUSIVE: @neilfissler]

#OTD in 2017: Arsenal signed Alexandre Lacazette from Lyon for £46 million.

👤 118 appearances
⚽ 45 goals
🎯 21 assists

做咩夜晚咁多反愛蒲頭

聽日唔使返工牙

32 強出局關達蛇咩事

三流前鋒既數據

快放 10m都放

走咗又奪冠了

有冇人覺得洛克人其實幾勁

佢控球勁 身體質素幾好 推波都唔錯 係無腦姐

勁又講唔上 不過好過舊果陣神丹三寶既

Arsenal and Everton are battling for the signature of John Stones as the Englishman continues to be frozen out at the Etihad.
做乜鳩又傳返石頭

有無兄弟覺得MANE剃光個頭仲好

法甲sure win

出面d人諗唔到球技方面有野攻擊Saka
就話佢樣衰

咁阿狗一定爭贏
達Sir同哥狗有協議
曼城放棄既人會第一選擇比阿狗用

如果愛蛇教就唔係咁講

佢教唔係都win到咩？？？

輸比摩納哥……

吓, 我以為佢win咗
咁阿狗請佢做乜鳩

佢不嬲啲黑鬼剃光頭最好睇㗎啦
所以如果我老咗甩頭髮都一定
會剃光，最多練大隻啲同曬黑啲

搬石頭砸自己的腳

錯啦,係扔垃圾落自己既垃圾桶

依方面叔唔洗擔心

謝雲奴有此覺悟未

維拉玩完
柏豪可以諗定來季踢邊隊

無張狗就贏波 代表左咩

未咁快玩完
同17位都係差1分

柏豪之前維拉降班都好似跟埋落去
我有冇記錯？？？？

睇完個賽程感到絕望下場仲要對暴聯

屈仔遲d都要對曼城
差唔多
兩隊最後都要打我地
左右邊隊降班

之前同依家邊同

🗓 OTD in 2017, Alexandre Lacazette Officiel became a red 📝

高質！

右面個老嘢咁熟面口

le10sport :

阿仙奴和拿玻里有意紐卡素23歲法國翼鋒Allan Saint-Maximin。

點會平？又無錢，翼又唔欠人，係都免費簽人啦

翼位多到震 羊pepe saka巴丁

Best dribble success rate in Europe's top five leagues this season (50+ dribbles attempted):

🥇 T. Partey -- 88.3% (@Atleti)
🥈 M. Kovacic -- 86.6% (@ChelseaFC)
🥉 Thiago -- 85.5% (@FCBayern)

Arteta on whether Ozil and Guendouzi could play this week: 'Still, the situation is as it was before.'

打451闊

賣了

四翼雙閘陣無限overlap

一皮已袋...下場買8千阿狗主勝 2千拿卡首名入球

立即變四皮 得左

先-2k 達蛇發作就豬多8k

屌你老母星期一

無公眾假期了

今朝唔知醒
差D遲到

btw 雲加

有條友不停係其他post send bam圖

依個快撚到..

Ozil咩問題

開親冷氣訓一定成面油

唔只呢個post啦
我喺波台同時事台啲都見到呢啲咸濕圖

打J過度

買得起先算啦

有無手足用左政府個10k推左落曼城上盤？

好撚慘

最後一萬蚊凍過水
修咸頓入波嗰條友仲要之前廿九場都未入過波

好似冇乜人咁嘅
係咪個個都未瞓醒

唔是呀嘛
開緊工唔得閒啫

琴晚好多伏味 唔敢玩呢啲深盤

Pierre-Emerick Aubameyang ‘blinking’ because he’s signing a new contract at Arsenal on Instagram Live. 😉 [@oscarmallett] #afc

竟然留到羊

直播簽約

屌是咪應該開番個ig 無ig乜柒都唔知

對上一次去日本 已經兩年前

燒 完

但係其餘三隊都已經有歐洲賽資格會點計？

好rich

無ig 點睇我廠啲飛機post 同 J o架妹牙

same
不過嗰次好撚唔開心
喺大阪日日又屙又嘔

邊個ig睇到

奧燒仲係背傷啫，細爆應該真係玩完

燒出到黎都無位踢 達蛇陣容無AMF
一係學爺爺搵佢踢RW

曼城留力足總杯打我廠

兩年前既今日 人在日本

都係廢

阿仙奴係曼城既出氣袋

Rich能到

琴晚猁鏝都冇乜出力 留力歐聯定係...

大家今年啲al 點用

收到一萬，共產黨萬歲

痢咪出咗局lo

一萬對你濕濕碎啦

全部唔用 由佢forfeit

半年飯錢了

得返幾日al

用得咁快

果然係教授

咁都有句英文

又可以笑學生英文廢

仲有半年要捱，想針

勁呀

al 刀是鷹文拉=.="

社會腎達

al都識
尾機到

咁即係留力足總杯

屌 下一日紅日係中秋呢兩個月個個禮拜返五日

嘩屌

SL/VL幫到你

vl 是咩

Block左一了百了

點解咁耐仲未ban條友

連仔欣賞緊fufu鷹啲相 唔得閒

咁柒...

想放咪no pay佢老母
公司仲會多謝你減少開支

手停口停牙清

返5日咁少仲咁多嗲

返五日唔撚2

口味呢啲嘢...

可唔可以唔返工

u都唔使做啦屌

信連登仔話攬炒
All in咗熊
可以點算

有無手足都用Citibank收一萬？
唔係話送多$68㗎咩？

信連登仔都唔信國家

Partey巳經係我地既人

吓
呢個世代仲有人買熊，唔捉你個人去打靶算好彩

原來黨開倉派錢都有人唔色執

攞1m蚊場場all in阿仙奴
仲有5場
至少變32m了

講笑
981痴撚咗線

日日升十幾%
我岩岩屌鳩完老闆，遞埋信鳥
條傻鳩自己做埋佢啦

炒一日仲好搵過返一年工場
傻西先做工場

所以迷愛咪做工場

遞左信就唔計啦

咪哈我老4

睇J片個個dominic szekfosojx 勁到仆街 30M都唔洗 快啲簽佢返黎啦屌

琴日佢好似又1goal 1assist

最緊要左腳都得
我地冇左x朗冇人打到左中場

邊個黎 google唔到佢既

仲有sl

仲未收到個$68

有無話踢法似邊個?

dominik szoboszlai 我串錯晒因爲

應該似依加獌個般奴

咁抵

踢緊奧甲 19歲左腳仔 今季27場9g14a 仲要得返兩年約 今年應該走硬 係睇下去邊隊

屌 不過岩岩見到psg ac 利狗都想買 無歐聯踢既話應該唔到我地了

又升成千點
我地國愛撚又贏

信國家
真係弱智都發達

原來要10月先有

呀羊簽左

未？

班傻西日日反
禾地藍絲日日訓醒收錢

唔知達狗贏唔贏到李城呢

笑Ching呢排做乜少左上水

專心工作

果然係我地工場界典範

竟然唔系cow女

Vacation leave

迷愛鷹文勁刀

好屈

實係cow女啦

我以為係劉穎匤

Real Madrid want to sell Colombia playmaker James Rodríguez, who has one year left on his contract, rather than lose him for free next year.

Arsenal, Everton, Manchester United and Wolves are thought to be interested in the 28-year-old. (Source: MARCA)

尾到
我百度完都唔識解

岩家下個陣咩？

條友廢撚左啦
要佢不如要25古

=.=我=毒能

唔岩 無推進力 得射波 派牌仲廢過esr

真

卡蘇番黎做球員加教練就正

貪靚仔可以賣波衫

靚仔咁不如簽我好過

呢個真toda識嘢

問題係同類型已經有saka

原來先得28歲

我哋已有黑拖舟

講緊james 球技定 道歉妹既樣貌

條腰骨好撚痛
唔撚想返工呀

咁點解唔買返基佬特

真心不了 係都isco

梗係靚仔類型啦

就係尋日冇返工，少運動先痛

我係賣波衫型

25仔狗也不屌

開拓弱智市場

轟會放咩？
我認為岩用
踢二前鋒用佢二傳加開路

呢排無留意波 細爆唔受重用有下家接？

大把，排住隊搶佢

正 終於躝唔洗見到佢

你地一定會後悔的

阿迪達話佢落場踢都好過擺細爆

邊有吖⋯⋯最多套得返25m

岩岩有平安鐘協會打比我 sell我用平安鐘 唔知係咪用黎睇阿狗

擔心你成日內戰心臟頂唔順

阿狗手足應該有優惠

一萬蚊真係儲起佢好過
過幾日cut撚埋馬會戶口

我可以幫你keep住，咁你就唔使驚拎去賭

1萬蚊場場跟阿狗
應該翻32倍

今晚重注拖肥

真唔真

諗住放晒d股票
少少地拎1m出黎跟你買阿狗

得啦見撚到你個post
好快拎返出黎bin

你成日喺公海開埋d膠post
影衰晒阿post

原來贏曼城要靠遠射 fa cup靠殺卡同電欺了

無啦殺卡呢排興入禁區

稔定道歉文？

又社區爆發了

道歉哥果次係扮晒野cow女咋
你地唔知就當佢弱智

開膠po 要申請不反對通知書咩
be humorous啦
成日咁正經 人都癲

武肺仲廢過流感
認真

殺卡/細梅好耐無輸十二碼
fa cup係時候自爆了

Feel到廢龍就嚟料派膠

鷹文勁刀

留錢買曼城果場入球大先

阿狗今季會有一冠
利申 先知

係驚阿狗0字尾者

20 23 34 都係高危人士

懷疑佢係外國勢力可以點做

女子隊就有機會

想問如果曼城比人ban 係咪第5都有歐聯踢
定比左個位其他國家

第5

太陽報 Mark Irvin：

阿仙奴正在考慮與梅斯塔菲續約。 德國中衛目前週薪為8萬鎊，合同進入最後一年。

唔加人工齋續係可以 呢期抵續 作為第3中堅係合格

希望唔喺合約戰士

細梅 渣卡係達蛇手都勁咗
代表咩

你啱丫，代表愛狗真喺廢鳩黎

廢話

你唔係咪愛咩

完全明白當年psg 迷既心態
而家我都好期待佢下次會教邊間
局外人咁睇佢玩殘下一間球會

用自己意志講野

咪唸咁多
一係全力英超
一係全力fa cup
變愛狗咁就死

愛蛇今個月未出糧
反愛了

牙羊係咪續約喇？

981升到上火星
我賠左3個月糧俾愛狗唔撈了

你有兩個account, 另一個仲喺咪愛

Papa free 走定賣

支持

咪弱智啦好冇

邊有人得兩個account咁少

聽日終於出糧

迷愛

fun son reported

無人反愛咩

岩岩去匯豐走資 見到好多廢老打簿

要去工場先搵到反愛

見到愛狗成日e起佢副死人哨牙都唔開胃啦

窮鬼唔需要走資

真

主流民意都迷愛

點計都英超抵踢過FA Cup

老婆清諗住閃人

你間中都會啦

Arsenal are confident that Thomas Partey will sign with the club, with the player understood to be keen to join Mikel Arteta next season [Mail]

仲唔係funson
tz之後笑ching就會即刻出現
唔喺funson 就喺兩條友磨劍

咁你同山陽狗都funson啦

我阿終於有齊黑簡迪白簡迪

日日都咁講

啲報紙佬每日改幾隻當新新聞 睇足幾個月已經

It’s Partey time

mail就一打唔洗找

種票師

迷愛手足不嬲都團結，一齊出黎打車狗

車狗

條基佬想磨劍啫

「寸王」摩佬反擊：阿仙奴冇嘢好慶祝

【Now Sports】阿仙奴較早前在Twitter嘲笑熱刺不敵錫菲聯，身為「寸王」的熱刺領隊摩連奴當然不會就此罷休，還擊「阿仙奴沒有甚麼可慶祝」！

阿仙奴上周以2:1擊敗錫菲聯，但不夠一周熱刺卻以1:3輸給錫菲聯，因而被阿仙奴在Twitter上嘲笑，對此摩連奴（Jose Mourinho）大動肝火，與對方爆口水戰。阿仙奴在熱刺不敵錫菲聯後，在其Facebook放上以2:1擊敗錫菲聯的精華片段，並留言說，「在巴拉莫徑球場擊敗錫菲聯並不容易，這裡提醒你如何做到。」

摩連奴還擊說，「如果他們在聯賽中名列前茅或爭取前4名，並且在非常好的時刻，他們不會享受找別人的麻煩。只有你都遇上麻煩時，才會享受看到別人有問題。他們沒有甚麼值得慶祝，所以他們必須抓住一切機會，他們在聯賽榜和我們的情況非常相似。」

摩佬補充，「我不相信是阿迪達出Post，張貼它的可能是某個在家工作了3個月的人，沒問題，我們會在主場等他們！」熱刺將於周日主場迎戰阿仙奴，而在此之前他們將要應付愛華頓和般尼茅夫的比賽。

圖片來源 : ©AFP

丫達咪輸丫

respect

唔係咁報牙狗啲報紙摺埋好耐

2020阿記主題曲 - 多謝失分

仆街阿仙奴損人不利已搞到曼狗有機會入前四

仆街阿仙奴損人不利己搞到曼狗有機會入前四

屌你老母啦